堅石燒 華都

17號開張 蕭生好野

屯門？

source ?

係啊

等陣行返去影俾你睇

燒山好野

原來叫做堅韓燒

有無人同我食

佢開嘅???

有人請就食窮撚死

jeng

堅石燒就一定係燒山開既
至於呢間堅韓燒就唔知咩料 完全google唔到佢啲野

但係都係元桌集團

呢間集團係燒山既？

理論上係
我見佢餐廳都係呢個集團

咁都安心啲

期待第一次幫襯燒山

屌 唔想食韓燒呀
想食堅石燒

好想試

想問係咪係華都商場？如果去，係邊個輕鐵站落？

市中心行過去

收到

要殺公安
反了反了

留意開張時間

屯門牛岀動

好想試幾時先開張

有冇五蚊揸一次波？

係爺爺開嫁

放心啦

黃嫁

幫手撐場啦

網上支持冇用

落場支持啦

5毛狗 早晨

又排撚到仆街

開時代好過啦

正
不過依排唔敢出街堂食

杯葛逃兵

韓燒

毒撚無緣

傻豬黎，我都係打算一個食，無問題

想問有無餐牌~~~

會比人用唔正常眼光望住

鍾意鋸扒多d

既然係咁
組團

有冇人知幾時開張？

屯門無野多 和理非最撚多
啱架啦 應該大把人幫襯

做韓燒放題？

新西朋友要支持了

其實開張未